［TG] 話一投機口水多谷

我地家下有打算招收下新朋友仔傾下計，大家傾下日常on9野，傾下大家既甜酸苦辣！
係近期呢個高壓情況下 可以有呼吸既空間。

有男有女，有個女admin仲單身喔，不過謝絕厹

招下朋友仔吹水，最好都是90後啦😂
想入谷既就填from ～
啦，講低

花名
性別
工作/讀書
做緊乜/讀緊乜
就係咁簡單

申已利：我地都是黃色，藍色免問，厹娘娘都唔洗問了

1

2

3

4

5

6

7

8